［求法律撚］黑警強行搶市民口罩係咪合法？

不時都有黑警扯走市民口罩
有哂片

如果係查你id, 佢要求對番id 上張相同你個樣可以要求你除
但出手就唔合法

佢地做過咩合法？
點解你仲覺得今日香港有法治？

求正解

佢地而家做嘅大部份野都唔合法架啦，但佢地叫做執法嘅，佢係唔捉自己人你吹得佢脹咩

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔合法
但暫時無人敢企出黎正式指證
有用請幫手推推下面個post

【七仔員工召喚】會唔會考慮告警察

唔好乜都話無用
大家乜都唔做就真係無用喇

要勇敢站出黎
指證警員罪行

因為人地要法律授權既執法機關
只有法律先可以制衡到佢地
同埋多了解法律先可以保障自己同人地同權益
我仲相信香港好多法官都仲係理性盡責

用常識都知唔合法

其實香港警例係幾完善，如果跟足
因為當年就係英國佬見警隊濫權先整出嚟

理性盡責地舔共？
釋放兩警，五警減刑？

你話我五毛都係咁話，義士判得仲公正過佢地